有無人屋企人平時嘈到女朋友話頂唔順要分手？

事源係我隔離房係我細佬
佢每日都會同佢啲同學開擴音打機
咁我細佬把聲又好響
所以佢一響起上黎我間房係聽到應一應
可能我由細到大聽慣咗所以都未至於影響到我好大

我同我女朋友平時放假都係返我屋企多
所以由好耐以前已經覺得好大問題
我講又講過 鬧又鬧過 佢都係隔一排又會大聲返

有無人有試過差唔多嘅情況
你地最後係點解決？

試下用隔音綿 睇下有無幫助

就係打算呢排買啲隔音棉返黎痴自己房牆
到時無用就仆街了

出咗嚟做嘢嘅話就夾份租個一房單位住啦
又free又唔洗就住就住扑嘢

女朋友grad咗無幾耐 黎緊先有份穩定嘅工

你細佬都未嫌你女友上黎屋企，
你女友嫌返人嘈？

你條女去你到訓
應該佢習慣你屋企既環境啦
點會屋主就返個外人轉頭

真，明明自己屋企被個外人咁樣話

哈 又一pair 準備分手

佢對聲好敏感

你去佢屋企訓咪得

我都唔知點講好

試過佢叫床聲太大.........屋企人投訴, 老爺頂唔順要屌奶奶, 最後奶奶叫我地砌少D.

唔好咒我

佢屋企唔得

唔好害左條女啦

哇呢個情況仲撚尷尬

試解釋

試下哩個方法，我覺得work

搬出黎住
再唔係趕屋企人走囉
妹仔大過主人婆

唔好咁講
但黎緊目標會相穩定啲嘅時候搬出黎住

佢唔係嫌嘈，係嫌你窮搬唔到出去

個阿哥又癲埋一份

你細佬其實係咪精神有問題，可以搵搵精神科醫生幫手

努力緊

港女到

？？？

要私人空間一係搬出去住
一係租時鐘酒店啦

大家鬥大聲囉
睇下阿嫂大聲啲定細佬大聲啲囉
阿嫂細聲啲的話 咁你就有問題啦

痴埋係佢間房

我都想問個問題 係咪要雙面都痴先有用？

你層樓好大ga???

我理解既隔音棉係 反彈啲聲
所以應該係貼佢個邊先有用？
可能有好多隻掛

嘈音問題一律建議共震喇叭

以我所知就有分吸音同隔音 要研究下先

應該真係貼法都有影響 或者買個分貝儀去
一到某個數就咇咇咇
你細佬聽到就會自己細聲

互相傷害？

痴線仲要鬧自己個細佬 自己屋企講野大聲少少都唔得

細佬好慘
住咗十幾年都無嘢
條女嚟咗之後 無端端俾樓主又話又鬧
係我實好憎你條女 日日再大聲啲都得

其實無鬧 單純同佢平心靜氣講道理

如果咁樣話分手真係九唔撚搭八
佢過嚟你到瞓啫 , 又唔係結咗婚
咁佢有無俾家用你屋企人當租先

真係無鬧 講道理 only

咁現實

真

你條女憑咩

原來仲要淨係女朋友only

好明顯細佬用呢個方法迫走你條女啦，屋企無啦啦多個人好自在咩

其實最撚廢係你，依家d酒店三四舊水一晚都好見得人，咁你都比唔起，要條女同你屋企人係到互相折磨

早個排成日都去 但佢話唔想去得太多

我係你細佬既話 播撚埋大悲咒呀
外人憑乜撚野係度嫌三嫌四